[
  {
    "id": "0",
    "quizStageId": "1",
    "question": "جدد باب الأسباط في الفترة:",
    "answers": ["العباسية", "العثمانية", "الأيوبية"],
    "correctAnswer": "الأيوبية"
  },
  {
    "id": "1",
    "quizStageId": "1",
    "question": "باب الأسباط مدخله",
    "answers": ["مستطيل", "مربع", "مقوس"],
    "correctAnswer": "مقوس"
  },
  {
    "id": "2",
    "quizStageId": "2",
    "question": "باب حطة مدخله:",
    "answers": ["مستطيل", "مربع", "مقوس"],
    "correctAnswer": "مستطيل"
  },
  {
    "id": "3",
    "quizStageId": "2",
    "question": "جدد باب حطة في الفترة:",
    "answers": ["العثمانية", "الأيوبية", "العباسية"],
    "correctAnswer": "الأيوبية"
  },
  {
    "id": "4",
    "quizStageId": "3",
    "question": "جدد باب العتم في الفترة:",
    "answers": ["الأيوبية", "العثمانية", "العباسية"],
    "correctAnswer": "الأيوبية"
  },
  {
    "id": "5",
    "quizStageId": "3",
    "question": "اختر الإجابة الخاطئة: يسمى باب العتم أيضا:",
    "answers": ["باب الخليل", "باب الدوادرية", "باب الملك فيصل"],
    "correctAnswer": "باب الخليل"
  },
  {
    "id": "6",
    "quizStageId": "4",
    "question": "باب الغوانمة مدخله:",
    "answers": ["مستطيل", "مربع", "مقوس"],
    "correctAnswer": "مستطيل"
  },
  {
    "id": "7",
    "quizStageId": "4",
    "question": "أنشئ باب الغوانمة في الفترة:",
    "answers": ["الأيوبية", "الأموية", "العباسية"],
    "correctAnswer": "الأموية"
  },
  {
    "id": "8",
    "quizStageId": "4",
    "question": "اختر الإجابة الخاطئة: يسمى باب الغوانمة أيضا:",
    "answers": ["باب الخليل", "باب الدوادرية", "باب الوليد"],
    "correctAnswer": "باب الدوادرية"
  },
  {
    "id": "",
    "quizStageId": "",
    "question": "",
    "answers": ["", "", ""],
    "correctAnswer": ""
  }
]